說個笑話

史達寧

點解樓主仲笑得出.....
廢都咁係悲劇黎....